捉咗隻蜘蛛仔

有冇蜘蛛巴打

繼續養！

有啲似呢隻

好得意

養大佢

金絲貓 ?

呢啲嘢真係唔識

唔似啦, 係蜘蛛